{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159064?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 굿타임 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約の際は、客室料金は2人入室基準に定められ、特殊客室であるパーティールームなどの場合、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たり追加料金が発生し、未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。 夜間は騒音に気をつけなければならず、客室での物損や盗難は刑事処罰を受けることがあります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準に定められています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数ごとに追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の人数ごとに1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否がありますので、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が起きた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室での物損や盗難は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、不利益が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、それによる不利益については当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 385
    }
}